衝燈之後。。。

行人不遵守交通衝馬路，我想問初次罰幾錢?

利申：中左，求解答

洗定八月十五啦

撞鳩死你